宜家餐餐食呢雙燕麥片做早餐

有冇巴打同好

打手

食緊 5 谷個隻

你呢個味未食過

呢隻味我覺得好咸

呢隻好食過另一隻乳酪味好多
個隻食到我想嘔

之前好似話高鈉

呢隻鹹咗啲，有隻咩菠菜雞肉燕麥粥就幾好食

我阿媽又話咸

乳酪，試下先

食第一包個陣簡直覺得驚為天人
之後阿媽見特價買左五盒返黎
食到第三盒已經開始厭
而家聞到都有啲驚

最鍾意食乳酪味

有火腿?